吉野家下午茶好抵食

咁先買五十二蚊

講嘢無經大腦？

52咁貴都話抵
發咗達？

貴

難食到仆街

點解唔食豬肉飯

抵你條命，5草野食到晚餐啦！

又餵平仔食屎？

趙岸池你仲厚面皮過屌admin屎忽
俾人起咗底好心就潛水啦屌你老母

姣婆守唔到寡
趙岸池始終忍唔住要開post

零回復
縮頭龜

見倒你個仔係條街喊到7彩喎

無頭髮既